香港人今日發夢 唔撚係太陽花學運呀

唔好成日將今日件事比擬做台灣太陽花好唔好呀

太陽花既時代力量最後都無進一步動搖到台灣政局
KMT都仲係財雄勢大 有白狼 有統派 而家仲有隻韓國瑜呀

搵次香港人唔好跟人尾 做個抗爭好榜樣
香港要係國際社會度抬得起頭呀

推呀

至少可以參考太陽花學運開個頭

畀香港人一步一步嚟

我地目前達到嘅程度仲遠遠不及太陽花

香港地方細 發夢可以好快發得一下子好大
講國際地位 我地個籌碼又多過台灣

金鐘宣言 / 香港人民爭取其應有之普世價值及社會制度宣言

1. 對於過去數日，以至近數年之港人抗爭運動，皆為香港人為爭取自己應有的權利，所作出之公民抗命活動，所有熱愛香港的人民將一直支持此等抗爭直到永遠

2. 謹代表香港人民宣誓，香港人民將永遠以追求本來應有之普世價值及社會制度為己任

3. 對於行政，立法，司法機關等，香港人民已無法容忍，若不立即進行改革，人民必將舉起手中的武器及盾牌，推翻暴政，推翻議會

4. 沒有民主選舉是一切問題之根源，必須馬上修改立法會議席及行政長官產生辦法，若非落實全民普選，誓不罷休

5. 各大政府組織內部腐敗不堪，要求相關領導人士立即道歉，下台

6. 要求政府立即釋放相關被捕示威者及政治犯，還他們一個清白

7. 政府必須承諾追究警隊以不當武力鎮壓示威者，警隊必須向全港市民致歉

8. 於立法會提出議案，必須將近年運動定性為公民抗命民主運動，而非暴動

9. 無限感激所有為香港未來付出鮮血和生命的人民英雄，要求立法將6月9日定為香港法定紀念日

10. 毋忘香港血色六月